連登生日快樂 連仔望遠生日快樂

食壽包啦

三歲

好得意

生日快樂

民建聯慘敗係最好嘅禮物

30:1

我

今年個生日禮物好正